港大內地學生都有好人！

請大家唔好攪自己友

又篤灰

上報中聯辦

[/member]唔係好識加[/member]

佢拿哂d海報比佢d同鄉會好大件事

推到個POST俾人DEL為止

P(中國人and好人) = 0
mutually exclusive?
btw，多謝呢位內地生，我地會幫你狂宣傳，令你 衣錦還鄉

推

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

放人啊幫推啊

放上微搏，百度la

push比中聯辦睇到

內你老母地

唔好篤灰

做得好

篤灰

大家要好好多謝佢
佢同唯唯都係明奸 暗忠

有無人有ACC. 上去睇下義士有無俾人攪

呢個係我kongu表哥既同學，我表哥話佢係想幫忙拎返d海報，唔好比其他內地生撕走，而且係佢篤灰話有內地生去搞破壞，正仆街，我愛國愛港,睇唔起呢d暴徒 推到佢返唔到大陸，最憎呢d反骨仔

真義士

666牛逼死了

好感動呀！！！

出賣義士！

貼上微博歌頌

push

係咪得我睇唔明段中文

唔好推

與民為敵

姣人

大陸學生就大陸學生
乜嘢內地學生

唔好再推
叫連仔del post喇

連登做到嘢

説好的不篤灰呢？

唔好再推義士去死啦

唔係義士 係烈士

整份殘體，咁大陸人先會信㗎嘛

加密丫，班克警會捉人

唉 依家通哂天 好人難做

唔好再推

一大學生做野啦 佢訓醒會係成間學校見到自己個樣

屌 內義士都係義士 佢返到去內地點算

唔好放上微博

唔好出賣義士

真係唔錚放上微博

義士

有張相仲見到呢條黃屍貼啲單張
快啲比啲國內同胞知道呢條死黃屍既劣行
響香港搞港獨

有無人知義士叫咩名

他是我香港人的驕傲
偉大既烈士

哎呀好壞呀鼓吹港獨

唔好再推啦

係啦

你咁樣佢真係唔洗返大陸

請受小弟一拜

起佢詳細既底，貼哂成間學校，send 埋比中聯辦呀國安部公安呀諸如此類

放心，佢地係香港排公屋有fast pass

係咪得我睇唔明⋯⋯到底曲定直？

#WeConnect

直，真義士
出於污泥而不舉

仲有外國呀表揚吓佢

港大民運領袖居然係大陸出嘅
大家保護佢，唔好將呢幅相send比長輩group 同埋微博
唔好推

屌你地咁樣影人，畫走對眼都好吖

kong u真係有大陸好人。當然我唔知比例係點，但係我同我識嘅由中国落嚟讀嘅傾過，佢地正正就係唔鐘意大陸先落黎。

加返馬賽克

唔記得呀

大陸都有義士

唉屌我認真架，不過是撚但。呢啲關頭要槍口一致對外敵。

想講前幾年hku有好多大陸人都係一開口就同你講英文先，比你發現佢係大陸人仲會覺得尷尬唔好意思
但都有試過同大陸人做gpmate，支那閪嚟，仲要發爛渣覺得其他人唔就佢

我以前做投行，班大陸同事有學識有眼光，唔會盲撐內地。

內地公安廳網站好似有得report

仆街喇
咪再推
返唔到屋企喇

btw 中國學生
香港既內地係新界九龍

睇得明段中文，但配埋幅圖就唔係幾明

唉 話我大中華膠都好 生於呢個黨國統治之下嘅人真係好慘

del po la

講左唔好篤灰

巴打唔好再篤灰，呢度好多五毛mmon post架

你地唔知就啱，聽日開始你會日日見到佢

義士呢，自己友

做咩督灰啊

一個天生係井中生活，唔會明白正常世界既美好。佢地唔會覺得慘

唔小心post左義士
推到連仔del post

唔好再推啦
支持義士

睇嚟我嘅遭遇好少少。有時我主動同佢地講普通話，但係佢地通常都會用英文同我繼續溝通。淨係遇過一個係堅持講普通話，不過佢啲英文完全unintellegible，仲衰過啲印度口音，搞到我要硬食普通話

仆街 又出賣義士

冇錯 係我會凳佢地覺得慘

舉報佢可增加信用評級

樓主三毛篤義士

唔好呀，呢d 海報好似法輪功d 宣傳單張咁，我地唔想少個手足

佢擺明印晒poster準備貼啦

篤灰
好驚義士有事

大家唔好篤

支那人咁做既話呢刁大大會唔膠興架播

幫佢報公安 告尻佢分裂國家啦 有無其他學生知佢咩名？

操你媽B國人之恥!
一會兒轉發到微信給鄉親看清楚他的狗樣子

留名等出名

唔好篤灰 唔好推

連仔del post ，義士開咗樣

推到有名

中國學生就中國學生
乜嘢大陸學生

突發！！！大陸武漢市都有大遊行

屌你老母你貼人出嚟？

話咗唔好篤灰咯

pish

幫推
呢種寧願返唔到家鄉都要冒死相救
值得我地尊重

不要讓內地學生跑了

屌你唔遮樣

求下你唔好再推比記者見到

唔撚明到底想講乜鳩
殘體果幅就明喇

值得加許，中國人清泉
放上微博可唔可以，等十幾億同胞歌頌呢個人

無人知義士叫咩名？

緊係推到佢返大陸啦 坐艇返

佢會唔會係將d反送中海報撕去畀d內地同胞睇？？？佢意圖搧動顛覆國家政權呀！！快d向習總report

【暴力】疑似港大內地生襲擊女學生！！！！！

借個位

【暴力】疑似港大內地生襲擊女學生！！！！！

Push

屌你老母
唔好放人上黎啦

我知道一定係佢貼嘅

睇佢一副從容就義既樣
好感動